地下黨員鄧pk 等今日等咗好耐

............
唉